有冇巴打有冥想習慣？ 有用？

我見好多資料都話冥想有用
降壓力，降焦慮，提升幸福感
提升記憶力
加強執行力

等等

但坐定定去Focus 自己既呼吸聽落又好on9
搞到唔想做

有冇巴打試過一排真係覺得有用

有用

試下無妨，又無害既
好難一概而論 自己試一排睇下有無效

試過, 有用

試過

唔敢試 怕走火入魔

點解咁撚多人都話會怕走火入魔
驚有邪靈入侵咩依家

想試 但唔知點做

如果類似自己合埋眼諗野都會走火入魔
咁呢個人應該無得救